# Gai sinh dục nữ xuất hiện khi nào  Bác sĩ giải đáp

Ở vùng kín sinh dục nữ có một lớp tế bào gai, cấu trúc theo hình tròn và tồn tại dưới dạng hạt. Những tế bào gai này có vai trò tiết ra lipid để luôn giữ cho niêm mạc da đủ độ 
https://dakhoaquocteclinic.com/2021/08/04/gai-sinh-duc-xuat-hien-khi-nao/